移民千奇唔好移民去左膠國家

成班左膠只會出賣自己國家

可惜而家越發達嘅國家越多左膠

啱，所以要移民去中國

呢啲國家送國籍比我地，我地都唔會要

大家話係咪

唔係左膠國家邊有咁易收你移民

我地連登仔寧願唔移民都唔會去左膠國家

尤其北歐果啲垃圾，千奇唔好去，又大愛又女權

On99緊係要移去左膠國家啦
睇下班nigga去到德國幾爽

左膠唔配同我地做自己人，我地唔會為左少少利益就咁做

大家移民前記住睇清楚邊啲國家係同性戀合法化，記住唔好去呢啲國家

咁幾乎所有發達國家都無得去

左膠國家，唔去都罷

德國

啫係要去意大利

識移一定係移民去以色列

德國斯坦

信唔信教先？
連登巴打唔多信架喎

越發達嘅國家 => 越多人食飽飯等屎痾 => 越多左膠

啱呀,.一眾連登巴打覺得啲基佬TB咁核突仲要係精神病千祈唔好移民去呢啲國家,唔係通街基佬嘅話對連登仔嚟講簡直係眼冤

呢堆國家襯唔起我地又直又正常嘅連登仔

咁咪唔好移民去發達國家囉

呢句真

以色列for sure
🇮🇱🇮🇱🇮🇱🇮🇱🇮🇱🇮🇱🇮🇱🇮🇱

移民去伊斯蘭國家最啱連登巴打,個度女人全部都係雞,賤過地底泥,老婆都只係隻私家雞,啲女唔聽話就打,啱哂鍾意振夫綱嘅巴打

啲基佬基婆係個度全部俾人拉哂殺哂,對連登仔嚟講簡直係理想國度

其實意識形態岩晒，可惜連登巴打反伊斯蘭教

講到好似你有得揀咁

留意返
意大利同瑞士係有civil union制度
而以色列雖然無，但係就承認其他地區既同性婚姻

如果你真係咁唔願意見到同性戀
得返中東伊斯蘭教國家同非洲國家，呢堆直頭將同性戀裁定為非法既俾你揀
咁你會點揀?

以色列已經係個list入面最好嘅選擇

曲到圓

曲到咁明顯啲人都唔明

通常垃圾左膠國家都係啲福利太好嘅國家
搞到啲人成日食住啲福利
又唔去做野
人哋辛辛苦苦賺返嚟嘅錢就俾咗第二個享受福利

樓豬好似想抽水但係抽到1999咁

唔知連登仔反耶定反LGBT多D呢

咁一定係lgbt堆死左膠彩虹撚
佢地本質上同共產黨差唔多

俄羅斯 波蘭 沙特阿拉伯 黎巴嫩

認真想去黎巴嫩旅行

波蘭屌得過

關亞洲人撚事
班白皮對我哋冇歷史罪疚感

巴打係咪有興趣先，諗緊中東自由行

就係左膠先會對外來移民好，樓主唔識嘢，定係已經申請緊

吓?連登唔係好撚多gay佬咩?

北韓＋穆斯林先ideal
又冇左膠又反女人
再加埋我地啲蝗族血統反下環保撚

人間天堂

移民去中國

左膠大國要數首選德國

愛國人士平時話中國點好點好 美國正仆街 但係仔女讀書自己退休全部都係aim 住英美澳加 又排隊又科水仆到咁去

Child 登仔一樣, 到自己諗移民果陣, 其實咪又係望住D左膠國家

最唔左膠既天堂就係中國啦 ..又方便 仲唔快D去住

我地絕對唔會一路屌左膠國家，一路移民左膠國家